達哥:總oa8有人喜歡與不喜歡你 各方面的意見都需要參考

達哥:總會有人喜歡與不喜歡你 各方面的意見都需要參考

打速成咁渣？

林鄭：
真香港人自然會明我
如果你地包拗頸
咁我就唔奉陪啦